有無炒散請人 做乜都得

自己上fb search炒散多到你睇唔哂啦 伸手黨
快過你呢到

Tg me

派傳單

巴打幾歲？想請返大學生年紀

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有冇興趣?

有興趣

Please Telegram me

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 telegram